老實講連登仔算唔算地球上最自相矛盾嘅一群人？

中國外交部代表發聲強烈譴責xxxx，連登仔：「口交部 」
英國領事館發出聲明批評香港政府，連登仔：「 」

我掩護你 快啲走

連登會員樓主：「連登仔成日自相矛盾！」

我借人ac

55

樓主準備玩單機版連登

明明自己一見到異見就五毛五毛咁叫又block又剩 偏偏佢地認為自己爭取緊民主

都唔係第一日既事黎
講d佢地唔岩聽既野=五毛

樓主rip

係雙重標準，咁點呢?
係擺明要恥笑支那

一邊話人低等種族一邊做低劣行為
你叻在你老豆老母係香港到生你出嚟咋高等人

打開cc台就知我講個啲係同一堆人

唔係連登仔既樓主用連登app
見到呢幅圖唔知會唔會感同身受

咁你係唔係時事台嘅連登仔?
on9

樓主朋友十分愛國

大陸佬盲撐大陸野，連登仔：「好撚醜 」
香港人對香港作出批評，連登仔：「踩港撚 五毛 」

但係我有無講錯？

係時事台開一個post就變咗呢到嘅人？
你上上波台係咪就可以俾人叫波台狗

屌你下面個post擺明假膠都唔識分

駁啦屌你老母 最多咪又係捉我講連登仔個point？
我講埋係cc台手足算唔算地球上最自相矛盾嘅一堆人囉
又唔撚見你地駁我個example

笑鳩支那有幾低劣
你都應該慶幸你生左係香港可以有言論自由俾你鳩up
唔係返去支那食元素表啦

你咁憎連登仔先係都要上連登咪仲自相矛盾

咁撚racist嘅同時又要外國打救 你依家偏離緊世界核心價值啊

共產黨眼中既異見人士：漢奸
連登仔眼中既異見人士：五毛